iPhone X真係好撚肉酸，睇戲影相冇左一忽

咪撚戇鳩啦

又負評

買三星LG都冇咁嬲

我會買note8 至少對𨥾先
有強迫証

我買s8+算，抵用d

點搞 仲諗緊換唔換x

點都會整平衡啦

老實講，都係因為佢個m額設計先唔買x，唔講睇唔睇片，就咁熄機放喺度都好柒，尤其白邊 所以都係買左8+

S8+都有少少意思 不過個mon邊太圓

佢官方宣傳都係冇左忽wo

M字額真係幾柒，不過咁理性就唔叫ifan啦

邊度有白邊iPhone X

可以縮返嗰邊

咁咪細左好多

處女座唔應機用iphone x

縮返人地咪唔知我係風x囉

明智之舉！
Note 8 真係勁呃錢

你睇過demo 未? 此post 已完

黑框粗到
真係完啦

好強國feel奶共的最愛

無一忽又屌
有框又屌

條黑邊同之前ipad1啲機有咩分別。。

唔係好接受到四條黑邊咁粗
條片仲要縮細黎就番

屌三星打手，走啦

有閪白邊咩

16比10嘅片邊部機唔洗縮咁巴閉呀

好想睇下佢地繼續搵咩屌

「我話粗就粗啦」
「apple已死」

你做乜咁早post呀 等佢地推多幾版先嘛

打機cut左d字睇唔到

想問iphone x睇片有黑邊既話個size係咪同7plus一樣大 唔該

係呀，屌你班撚樣唔好去買

同問

Agger

嚟嚟去去都係講face Id/m字額

覺得唔靚咪唔好買囉 都開左咁多個post討論

到呢刻都仲要開post講

我覺得你肉酸d

喂你地做乜搶我地對白呀

而家原句反彈,咪阻我玩天堂2

宜家多咗好多新18.5:9mv
ipx都係18.5:9比例 同張相s8+一樣
但ipx 係m字額
post 已完
i狗唔知自己嗰部都係18.5:9比例

D廢柴AN狗柒撚到媽閪咁

啫係段片iphonex 係睇緊18.5:9比例嘅影片
先做到全moon
呀 sorry 係 18.5:9 cut 咗一角
屌你老母 i狗以為自己好撚醒

狂踩iPhone x 反而更加想買

你地快d用8or an機唔好同我撞機

兩條邊同四條邊...

笑到我GAP GAP聲
I狗真係弱智啲

50步笑60步

開post都係想圍爐姐

唔敢駁嘅i狗
iPhoneX都係18.5:9比例呀
同你哋啱啱po嗰張相咁呀
睇4:3 影片 左右cut 再加個m字額
人哋就唔想m字額先 上下留邊放前鏡
i狗仲以為好創新 m字額
快啲買iPhone X 唔好衰比人睇

Sony機外型

一講比例班i狗又鳩縮
啱啱上一頁仲好威笑人
i狗真心弱智
課金買iPhoneX啦 唔好俾人睇死

好難睇

全屏MON？ 用唔到全屏睇？ 咁買黎做咩？
你放果啲AN機全佈都唔係全屏mon. 比較咩?

gay Cook D marketing真係好得
X 睇片縮得仲細過8+
真米王 晒命 十周年個名實有人買X
真用家又買返8+ 唔會對打影響銷售量

iPhone X計埋個頂係19.5：9，唔計就18.5：9，所以睇18.5：9既片係冇問題。

唔知今次又點繼續駁

部部機都要就前鏡 同感應器
做唔到百份百全屏

但iPhoneX仲要有個m字額

你攞張 s8 18.5:9 moon 睇16:9影片嚟打飛機
仲問我點駁 唔識就走開啦

其實m字額都可以接受
只要部機外型配合到 加番少少美學元素落去 背隻用番金屬 側框唔好用條3gs柒銀邊
宜家覺得呢部機仲係好prototype
始終聲稱高屏佔 但睇落仲係好大條黑邊 頂好貪心食盡 但左右同底都做得唔夠高屏佔

我想知邊部電話可以冇邊框冇黑邊咁播一套21:9嘅戲

所以ipx整長d個mon咪好
最少播片加兩邊就ok
唔洗變4邊

用背金屬就冇得無線差電啦

你地繼續小米，華為啦⋯⋯
我地唔洗爭

咪整長到19.5：9囉。

慘，M字額

有強迫症就唔會打錯都照send出去啦強迫証

有冇人知cap screen 個效果出黎係點？都會有m字額？

相信新ios會將M字mon變返長方形，2邊m字角自動變返黑/白

比例唔啱呀懵撚

買an機啦，拗黎都徙尻氣

諗住買完自己痴住佢

屌正想講咁咪冇左一直想要既全mon睇戲

哇岩岩先追晒，拿我同緊7plus,只係真係純粹對個凹mon麻麻地，寧願其他機full screen有d野睇唔到都好過冇左忽

其實我覺得佢額頭嗰兩隻角係好似lg v10個副熒幕咁用來顯示時間同電量而唔係用來打機睇戲

睇左試用片先出黎9up啦
不過佢出到v10咁真係會討好好多
不過以而家個mon個比例黎講 難d

真係駁唔到喎
原來x係18.5比9
未計條黑邊就係

唔知求教

有無人知iphone X係16:9既情況下
扣除X左右黑邊後
可視畫面係比PLUS大定比PLUS細？

Smaller

影相唔緊要
睇片少左忽咩玩法?寧願每邊細啲平衡返啦
啲鬼佬睇片完全唔care呢啲?

邊忽唔啱？睇18.5：9片唔會有問題。

我貼果條link有講

笑撚死
班i狗真係死雞撐飯蓋
縮到咁細睇
要full screen黎托柒

部機明明係sell 窄邊框, 但搞到變ipad咁

據我所知得呢一部

Apple出乜啲人都屌架啦，嘥鳩氣

係咪調轉左

蘋果今次仲唔含家剷

到底***打手柒咗可以死撐幾耐
真係人不要臉 天下無敵

咪撚岸鳩啦，蘋果個logo本身都無左一忽架，好出奇

驚西咩， 一定有app整到唔用條邊架啦
利申： 唔會買